王老吉放車頂 係咩玩法？

係Facebook 見到放王老吉係車頂 條女就上車去爆房 呢個係咩玩法

你咪試吓放喺你架單車度

喝我水（和我睡）好似係